辛真高（原曲：紅豆）

辛真辛真辛真高 辛真辛真辛真高
辛真辛真真高 辛真真高 辛真辛真高

辛真辛真辛真高 辛真辛真辛真高
辛真辛真真高 辛真真高 辛真辛真高

辛真高 辛真高
辛真辛真辛真真真高
辛真真高 辛真真高
辛高辛高辛真真高高

辛真高 辛真高
辛真辛真辛真真真高
辛真辛真辛真高
辛辛真真高高 辛真真高高

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾好聽推到有人唱

樓上係狗

好似睇緊經書咁

屌你老母港父狗